donderdag 9 okt
-----------------
Notities na afloop van en tijdens de presentaties van het concept.

+ SEH => hoger verbruik (paradox)
+ demonstratie(lichtjes en interactie) presentatie(optimalisatie) gescheiden houden
+ batterij: vooorstelling met en zonder
+ ...

-----------------------------------------------

+ arduino
+ protocol
+ componentenlijst
+ elektrisch schema
+ model in schema gieten (diagram), verbanden applicaties etc, welke paginas (model)
+ logboek
+ applications
+ ideas more concrete
+ divide work (!)
+ python: what, how, ... --> start tinkering bfore writing code
+ radiofrequenties testen: 2 laptops + 2 arduinos --> probeer een bericht te sturen
+ taak: presentatie doorsturen

opmerkingen:
-------------
+ objectgericht programmeren (code hergebruiken)
+ toestellen hebben maar één cyclus
+ 2 modellen: kinderen en tieners


